今次股災叫咩好？

科技股災

金融整餅

契媽股爛

牛市股神（收皮）

量化之災

呀木叫廢柴

痴呆風暴
傻鴨海嘯

WSB incident

茂波之亂

Joe biden

波狗之亂

大空兆

科網泡沫2.0

Cool joy

金融山崩

升joy

中國一統天下

幾好幾好

指數升左咁多
大部分都冇事
好多賺緊